點解冇人屌連尼住？

尼你老母

點解無人屌尼瑪?

馬